日本人用日文譯成中文

好大差別

日本人用漢字去造新詞嘅創意都唔錯

呢班日本人都幾勁
我識嗰啲日本人唔係太識漢字
最後個智能手機

樓主有睇開東海オンエア ？

唔係成日睇，睇開Hikakin,はじめしゃちょー同ねこてん

はじめ 玩鳩木下 好撚憎佢

肯認錯 冇乜嘢

害到女方呢

今朝先睇完

已經唔錯